唔好洗白警察 唔好洗白TVB

唔好洗白警察 唔好洗白TVB
唔好洗白警察 唔好洗白TVB
唔好洗白警察 唔好洗白TVB

我要搵律師
我冇嘢講

我有野講 屌你老母tvb

我知你有mon post架
屌你老母死黑警

試著說
我無野講
唔使理會佢講咩
唔好比佢氹到
唔使認罪
我要見律師
唔好比佢大到

玩白色恐怖?
記得黑警 無一個好人
唔好中佢計 扮關心你